Les questions suivantes sont indépendantes. Justifier les réponses \textbf{sans utiliser la calculatrice}.\\
\begin{enumerate}
  \item On a $\frac{6}{7}<\frac{8}{7}$.\\
  \color{colorSec}
  En effet, on a $6<8$ et si le numérateur est plus grand que le dénominateur alors la fraction est plus grande que l'unité.
  \color{black}
  \item On a $\frac{3}{4}>\frac{8}{12}$.\\
  \color{colorSec}
  En effet, on a $\frac{3}{4}=\frac{3\times3}{4\times3}=\frac{9}{12}$ et $9>8$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
  \color{black}
  \item On a $\frac{13}{11}>1$.\\
  \color{colorSec}
  En effet, on a $11<13$ et si le numérateur est plus grand que le dénominateur alors la fraction est plus grande que l'unité.
  \color{black}
  \item On a $\frac{20}{7}<3$.\\
  \color{colorSec}
  En effet, on a $3=\frac{21}{7}$ et $20<21$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
  \color{black}
\end{enumerate}